奶波魔究竟係咩心態

佢想點

鬥地主

表揚極端資本主義 人性本私

五毛，貶低港人地位

應該689系五毛

見過佢唔少心打錯殘體字

秒